一人一句痛到入心既歌詞

Hit you with that du du du

輕輕一推

多想一天彼此都不追究相邀再次喝酒

Dadada blacpink

小明上火車 探道友 樂同遊

言盡最好於此